想問下呢部notebook抵唔抵玩

大部分時間當家用機
主要做下文書野&上網&睇下片咁

起碼8GB RAM 啦

Hard drive 唔好

hp

2kg

Hp made in China

做文書用咁大個芒有咩用

條友話呢個價仲可以平多少少
如果算到16G應該6200左右
咁既話抵唔抵入手
唔該ching先

因為長時間當家用機
大芒睇片正D

上amazon買啦
要抵玩香港無，除非二手

睇過香港好多都係支那機
第一次買notebook唔敢上網買

第一次買就算有實機你識睇咩

Ching有乜野推薦
之前公司用開Dell好似都幾好
但睇過個價差成千蚊

真係唔識
其實我主要係信間鋪
之前係佢度砌開機都唔錯
因為依家搬左出黎住想換notebook慳位d

Macbook air唔好咩
非打手

唔打機夠用喇，係4gb ram要換，問下有幾條ram slot, 1條就換16gb,兩條就2x8gb
ssd128淨做c: 都夠